情侶真係好撚阻街！

有時候趕時間！見到D情侶係條行人路到平排慢行，講唔該借借又吾撚柒理你，見到咁嘅情況應該點做。

吾你老母

唔該謝謝

吾你老母！！！！！！

吾你老母！

好心你打慣5p字就縮短啲內容啦
吾你老母